{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jongrohoteldongyangjang-amp-geseuteu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 동양장 종로"
    },
    "text": "ホテル東洋市場 鍾路は、ソウル鍾路区鍾路58キル12に位置する宿です。 このホテルは広蔵市場から約2km、芳山市場から約2.4km、宗廟から約2.7km離れています。 また昌慶宮から約2.8km、昌徳宮から約2.9km、新羅免税店本店からも約2.9km離れています。 東大門市場は当ホテルから約13分の距離に位置しており、禁煙室もあるので喫煙者に適した宿です。 アメニティとしては、エアコン、ケーブルチャンネルを備えたフラットテレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などが完璧に揃っています。 また、客室にはシャワー設備とヘアドライヤー付きの専用バスルームと無料Wi-Fiもご提供しております。 一部の客室は都市の眺めを楽しむことができ、ベッドリネンやタオルなどがすべての客室に用意されています。 宿から明洞駅と明洞聖堂まではそれぞれ約3.7kmの距離に位置しており、最寄りの金浦国際空港までは約22kmの距離です。 このホテルはソウルの中心部から約3.5km離れており、すべての距離は直線距離基準です。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路は、ソウル鍾路区鍾路58キル12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路の周辺には広蔵市場、芳山市場、宗廟などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路から東大門市場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路から東大門市場までは約13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテル東洋市場 鍾路は禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路の客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路の客室にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えたフラットテレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路の客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル東洋市場 鍾路の客室には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路から明洞駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路から明洞駅までは約3.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路から金浦国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路から金浦国際空港までは約22kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路はソウルの中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路はソウルの中心部から約3.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテル東洋市場 鍾路のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル東洋市場 鍾路のチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 495
    }
}